7月14號沙田總結新聞：大量恐佈分子襲擊遊行市民

今天大量恐佈分子襲擊遊行市民
疑似大批恐佈分子冒充警務人員手持武器初步估計是和IS恐怖分子有關
亦有有市民被恐怖分子包圍，期間亦有恐怖分子將市民眼珠刮下以往IS 亦有使用匕首將整個頭顱割下
圖片如下（網上圖片）

和平遊行竟然受到恐怖襲擊有市民感到憤怒

市民遇上自稱警務人員應如何自保和查證對方身份?
警務人員在以下情況須出示警察委任證：
便衣警員：執行職務或在行使警察權力時，必須表明身份及出示委任證。
軍裝警員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。
當警員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署查詢。

香島日報

好驚啊一定要推

推呀 出街要小心

我都巧驚驚 香港安全就要靠阿蛇la